有傳612中槍伯伯已逝世消息 純屬誤傳

Source : 雲海

大家以後fact check多啲啦

7.10前 - 一人一信反DQ - Link 1
7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 - Link 2
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 - Link 3
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 沙田區大遊行 - Link 4
7.28 - 將軍澳遊行 - Link 5
Link 1: / Link 2: / Link 3: / Link 4: / Link 5:

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

伯伯加油

推呢個post
咪再推誤傳嗰個啦

推呀推

Push

前樓主其實都係被fake果一個

《澄清》
網上傳出612中槍患癌伯伯過身，家屬打上D100《左右大局》轉達遺言一事。

以上屬誤傳消息，過身實為另一位D100聽眾林先生，他家屬林先生今晚致電電台，傳達他臨終前仍支持年輕人，盼香港人加油！

感激林先生於生命終結前仍記掛香港年輕人！向林先生家人致哀，香港人會撐住🙏🏻

林先生 RIP

推返